睇完鬼滅覺得香港男人好廢

炭治郎全家比人殺晒都咁正面
而且堅強 勤力 又溫柔
三觀正到仆街
廢話唔多 次次都親力親為做實事
有次比卡超唔肯入去蜘蛛山
佢冇屌鳩比卡超free ride做分化撚
自己入去打
反觀...

鬼滅係神作唔係冇道理

關香港男人咩事

所以碳治郎屌就幾多條女？ 最後又咪毒撚一個

三你老母觀咩

樓主我屌你老母！

油頭毒撚先睇

乜撚野三觀

支那仔

邊忽溫柔？

大觀係大劣人用詞
其實咩係三觀？

又一個睇動漫睇到精神分裂

樓主垃圾大陸喱
死全家

三觀
以為佛教

樓主講嘅三觀應該係佛教經典 － 圓覺經 嘅一心三觀。

三觀即假觀、空觀、中觀。

空觀：用般若智，先觀一切外境，皆是緣起假象，當體即空，本非實法。

假觀：用般若智，觀一切境，雖體達空義，而不廢緣起諸法，能夠應物隨緣，於一切境上不生執著。

中觀：用般若智，觀一切法，皆是中道，徹證性相不二，色空不異之理，不取不廢，圓融無礙。

樓主 漫畫黎架 清醒啲
你試吓係香港拎刀出街 話自己係鬼殺隊
唔使2個鐘俾人拉鳩埋啦（藍屍/狗 除外）
拎漫畫同玩現實比較

我唔使返工 唔使養父母一樣可以好溫柔

先block為敬

把聲勁溫柔

樓主，我支持你啊
繼續睇多d動漫，從中學習多d三觀（唔知係乜）
然後出黎當班香港男人係狗咁撚

屋企死剩個妹有咩好輸
仲一黎就有水柱點條路你行

搵習近平主席，佢好勁

錯，係班mk 跟風去睇

真係，香港男人又唔識開技，廢到仆街

蛋治郎唔係有結到婚咩？

睇完哆啦A夢覺唔覺樓豬好廢，哆啦A夢有咁多法寶，樓豬乜7都冇，哆啦A夢日日對住個傻尻大熊都仲可以思想咁正面………………………………………

空觀 中觀

有 同香奈乎

佢屌完女仲有後代呀，你呢

你咪就係你口中講既分化撚

樓豬辛苦了

三你老母觀
唔知睇鬼滅廢唔廢，淨係知樓豬等俾人屌老母

大陸仔
咩觀呀！

係呀 香港咁細得觀塘咁大把

想睇樓主用招式打救世人

咁炎柱食咁撚多又點計

神你老母

廢？

值得注意既係 點解鬼滅咁多女性都鍾意呢 連本身唔睇既都
角色既性格 無疑係重點
作者係女 就更加知曉

睇卡通睇到傻左

得罪講句，唔識全集中呼吸嘅都係垃圾

樓豬鬼識，佢跟支那風講。同埋三觀都唔係用嚟「刷」

有大開眼界唔用？

佢勁多本本 ~ 柒頭！

有無敵嗅覺俾你玩讀心術
咁樣氹女仔緊係食女食到j軟

佢有個屈機老豆你唔講?
佢有個強大既背景你唔講?

又係佢努力賺7000,老豆留左700萬比佢,你又唔講?
佢有個好撚打得又食得既妹你又唔講?

收收埋埋就話好撚廢. 你都好撚廢THX

你可以鬧香港人廢，但點解一定係男人

係囉 點解香港男人唔識水之呼吸既
點解香港男人唔似得來自星星的你咁浪漫既

𠵱個comment反而有參考價值

咩係三觀?
大陸terms嚟?

係 等同誠哥出聲叫你跟佢搵食

收皮啦，你咪又係死宅用動畫主角嘅特點去貶低現實嘅人根本唔現實

香港人就係廢 成堆恐懼撚

藍屍丶中立撚吹奏 #保護弱小 好撚噁心

看完超級賽亞人
我都想變身

樓主 如果個個有得水之呼吸 雷之呼吸 一早贏撚左啦
現實無啊嘛
套戲講 柱= 大人 要保護後輩=後生仔
你問下班25-40有冇？？

香港男人係指你自己嘅話我同意嘅

認真 我勁過嗰條友好多

岩啊，應該要安排個測驗, pass左先可以入去睇鬼滅

哈哈哈哈哈哈哈
你捉佢出嚟挨鞭
俾佢知道你好勁

挨鞭子，打漏咗

咁你慢慢吸啲tg

三你老母觀
死返上支那啦，支那賤種

連登黎架 清醒d
見到你咁撚認真答都覺得尷尬

碳治郎一定唔驚吸TG囉

收嗲啦
三觀

三觀正 係一組大陸用語
即係道德觀同人格等好端正

不過都同屌樓主老母

垃圾

男男

可悲 樓主已經進入徹底進入二次元幻想

一開始跪低求水柱唔好殺佢阿妹

假架傻西

你唔攞龍珠 jojo 比？

以為係五官啲friend
諗緊係咪眼耳口唔計鼻

結論：三觀支那仔睇上腦

觀之呼吸 壹之型 九唔搭八

三觀不正為2007年8月中華人民共和國教育部公布的171個漢語新詞之一。「三觀」一詞及概念由時任中共中央總書記胡錦濤首提，強調以正當的「事業觀、工作觀、政績觀」新三觀，來將先前的「世界觀、人生觀、價值觀」（老三觀）具體衍化來反腐新成效取信於民。[1][2]。其概念內涵為加強領導幹部「黨性修養、樹立和弘揚優良作風」。現任中共中央總書記習近平同樣也以三觀要牢固樹立要求中國共產黨黨員。[3]

所謂的「社會主義核心價值體系建設與馬克思主義『三觀』教育」也延伸到思想教育[4][5]，作為提升素質及文化建設的思想理論基礎[6][7]。

三觀不正在中國網際網路因小說及網路論壇的使用而流行。如「毀三觀」一詞在中國2012年下半年成為網絡新鮮詞，於2012年10月到達頂峰，形容一件事情極端顛覆自己的價值觀和世界觀，或是對傳統事物既定的觀念、認識、觀點、看法的改變[8]。例如2020年4月，台灣藝人羅志祥遭前女友周揚青公開指控私生活不檢，周即稱羅的種種行為「顛覆我三觀」。[9]近年中國大陸up主常用此詞指罵劇情不合理的影視作品（意指劇情的不合理顛覆了「三觀」）。

曲到圓

柒之型 屌港男廢

支那仔
教識你唔好用動書同真人比
動書入面d女好純
支那女就陰毒貪錢呃公屋

屌你好撚毒

支那仔返你支那鄉下啦，三你老母觀咩

睇完av覺得港女對波好細

呢一年嚟訓咗？ 香港人已經向全世界證明有幾撚勇

樓主係高級五毛。。。打緊心理戰

炎柱真男人

居然俾五毛話我係五毛
打錯字
三觀係大劣人用詞
其實咩係三觀？

想知樓主點睇自己

睇完知道你係支那仔

起底...樓主interview督察in成點

睇完鬼詰覺得香港女人好細

要幾毒先可以動漫同現實溝埋嚟講

入撚咗二次元既世界出唔返嚟

係咪唔計眼同口

牙豬行先架 重睇啦
牙炭有多謝返佢
牙豬先係勇武前線巴

屌支那狗

價值觀好似係其中一種

唔Ｌ係呀

想睇樓主比人殺全家

睇完spiderman 後覺得香港人唔識飛天好廢

漫畫黎架
假架
醒下啦

你up乜春啊

唔返工好悶架

要睇完先知香港男人好廢
你都幾廢下

比香港男人雞姦過?

講講下男主 講比卡超

如果我揸起一樣野都識噴火既話我都可能會咁堅強 勤力 又溫柔

毒撚真係好撚恐怖

碳治郎洗唔洗供樓!?

屌你啦，就算鬼滅係神作都完全唔會係你9up啲野

樓豬做唔到好似路飛咁一拳打穿座山好垃圾 浪費社會資源

簡單既道理
炎柱（前線手足）
其他人（和理非）

一班唔願認自己垃圾要靠國際線，唔肯自己變強。

根本套野就係普通貨色

睇戲當真？

睇動畫睇上腦既on9

人哋肯付出努力

香港人連普通段練身體都唔肯

連登仔一拳打到無慘入ICU
放學ICU

卡通黎...訓醒未

如果有人殺晒我全家, 我都會好正面

冇人想學支那文

好撚油呀 死毒撚

樓主好型
平時一定係拎住呢把野保護d凡人

好彩當年d鬼未有tg
唔係鬼殺隊d呼吸法全部廢晒

岩 大陸人十里山路不換肩

你理得人點解 總之就係要踩港
港女係雞港男係廢

支那人發現

世界觀：e.g. 基督教？佛教？無神？
價值觀：咩重要？e.g. 錢？家庭？名譽？權利？道德？原則？
人生觀：死前想做咩？e.g. 結婚？生仔？環遊世界？

樓主分化pr
拉

用動漫比對現實？

屌 又幾有道理..

有冇睇過大結局㗎，人哋有老婆嫁啦

勁撚多水柱同炎柱

睇完韓劇覺得樓主哩世都好難溝到女
咁鐘意開埋哂d垃圾膠post

捉佢出嚟拉清單

支那仔又想踩港豬

收皮

你咁類比，因為你垃圾

鬼滅三寶: 油頭毒撚、跟風MK、小朋友

主角人格只有溫柔兩隻字
最憎無條件聖人，但奈何咁先吸引到圈外人睇

睇完呢個post覺得樓主好廢
字唔撚識打蝗語仲要睇動漫睇上腦係咁FF
屌你老母 我睇完烙印勇士 覺得鬼滅係垃圾
人地Guts細細個以經冇老豆老母靠打將食飯
似得炭治郎呢D憨鳩角色都唔撚寫實入面D角色岩晒樓主呢種毒撚打飛機

睇少啲動漫啦死毒撚上撚哂腦